中共韭菜一斤180元？物價大暴漲，小粉紅吃土吧｜還比台灣鳳梨貴2倍

過年前所有野都貴架啦

有14億韭菜等收割都咁貴

都係食草同樹皮啦，食時不忘多謝黨喎

世澤又中
一早講左要儲水儲糧
不過係大陸